![ALT](screenShot/display.jpg)

# Funny Quiz

Небольшой проект в виде интерактивного теста на различные вопросы

## Технологии

- React 18
- TypeScript
- Webpack
- Css modules
- Компонентный подход к разработке
- Адаптивность
- Динамическая подсветка ответов
- Автоматический переход к следующему блоку вопросов при правильном выборе
- Автоблокировка кнопок при ответе



